Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2024)
Slug: new-developers-2024-02
Date: 2024-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator:
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Carles Pina i Estany (cpina)
* Dave Hibberd (hibby)
* Soren Stoutner (soren)
* Daniel Gröber (dxld)
* Jeremy Sowden (azazel)
* Ricardo Ribalda Delgado (ribalda)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Joachim Bauch
* Ananthu C V
* Francesco Ballarin
* Yogeswaran Umasankar
* Kienan Stewart

Enhorabona a tots!
